和記寬頻網線夾成咁有冇問題

但係換cats6線速度一樣

你連續開咁多一樣既post 睇黎都有d問題